香港原創既中世紀攻城策略boardgame 上線喔 [圖修正左]

大家仲記唔記得一兩個月前我地出個post 問大家意見，之前條link 係度:

Unrecorded Siege 係一幅中度策略遊戲，故事係講中世紀百年戰爭中間有一段未被記錄既攻城戰。唔止得一個玩法，我地造左好多唔同既戰役包括單人模式，一打一攻城，四人混戰同串連起唔同戰役概Legacy mode，各有各既故事同勝利條件。
上次俾大家睇左啲成品圖，而今次有好詳盡既圖去介紹我地既流程玩法(GIF修正左):

首先係選擇陣營

法國同英國目有概兵種組合唔同，玩法都唔同。一邊用卡，一邊角色。

通常每回合主要都會有8個階段，根據唔同戰役會有小量分別。

根據陣形同玩法，睇下係回合入面完唔完成到目標，包括攻守城，收集資源，護送，佔特定地方等，核心流程大概就係咁。

如果覺得唔吸引，唔好插得太大力

是咁的，其實我地仲有幾日就會上Kickstarter，9月20號。 係之前我地想搞個giveaway， 抽中左既巴絲打梗係會有一盒Game啦，而且係Collection Pack， 會有角色模型。具體係每100個正評，就會係呢個post 度抽一個留左言既巴絲打。當kickstart 到100%，就會送番一副成品俾中獎既大家!

如果大家想試玩，可以上我地facebook約我地或者黎Join我地概試玩會，緊kickstarter期間會搞幾次。

FB:
IG：

呢到GIF圖修正左，舊POST概正評同回覆都會計埋入giveaway到，
各位巴絲打放心 。

本土製作
啲commander會有miniature? (雖然睇ig圖好似唔mini )

lm 支持

會！貞德一定有
其他角色就要解鎖，解鎖晒有10隻以上
到時求支持，本土建模同製作，睇貞德就知，我自已真係覺得好細緻好靚
所以真心係想解鎖晒佢，整晒出黎俾大家。

冇細心睇咩黎，但見係本土game，當然要支持

支持！

Lm 支持！

lm支持

加油！

G持

支持，好有心

本土game 支持

好似幾吸引 g持

留名學野

d gif 圖整得幾靚

會唔會繁中版

支持本土

Lm

幾錢一盒？

邊到買㗎？？支持

當然會有啦～本土遊戲點可以無繁中

有無教學片可以睇下

LM😙

Lm 支持

LMG持

唔好咁講，我地都係第一次做
要大家支持

好似幾正
最鍾意中世紀時代

加油

好中意玩 boardgame 但好難約fd玩

留個名支持先

即使有得預訂

動漫節訂咗 嗰日同製作人試玩 贏咗

收件人搬咗 tg傾改地址 ok?

可單機right
Kickstarter 買有貞德公仔送?

我要啲公仔，唔好抽啦
幾錢

Lm g chi 抽我

是咁的，其實我地仲有幾日就會上Kickstarter，9月20號。 係之前我地想搞個giveaway， 抽中左既巴絲打梗係會有一盒Game啦，而且係Collection Pack， 會有角色模型。具體係每100個正評，就會係呢個post 度抽一個留左言既巴絲打。當kickstart 到100%，就會送番一副成品俾中獎既大家!

咁呢喥啲人買咗又俾你抽中嘅咪冇獎？

講真 如果想賺錢一定要將佢數碼化

留名

先感謝預訂先，已私！

可唔可以講下玩後感

lm

有興趣買盒

Lm支持

支持

想玩 支持本土製作

香港本土製作要繼續加油

支持，好想試新boardgame

巴打問得好，放心，抽中又有預訂的話，可以版本升級，再要一盒，或者退款：）
FB到有打，呢到唔小心漏左講

我地準備係Kickstarter個site眾籌
條link到時公佈，感謝支持

LM

玩法幾好 支持

人地想表達個程度姐
咁都唔明？
你重度弱智就真

期待左好耐喇我

會有單人戰役！ Kickstarter「指揮官收藏版」會有貞德同其他公仔。早鳥基本版可能都有

Support

個機制唔算太複雜，support

實際價錢仲調整緊，想便到最平
肯定概係早鳥版會平$50以上
所以有興趣可以留意20號晚概公佈（FB, IG)
呢到可能要21號先出到文
感謝支持

度到最平

支持！間中有玩board game，睇落好似唔錯！

睇落唔錯

感謝各位支持！過一百個正評了
我地會等埋KS開始公佈抽獎結果！

感謝巴打咁棒場

可以單機玩！
正呀，留名支持

支持 一有ks就即課

G持
好勁

巴打好有心機

留名抽game

本土製造 加油

睇唔明。。係實體game定電腦game?手機game?

boardgame

留名 覺得幾有趣 同埋好似好食腦 4人混戰應該幾好玩

本土野越黎越少，難得仲有人比心機去整，一定要支持 加油

恭喜巴打！你中獎了
請私下聯絡我地，或者提供你概聯絡方法
主要係要地址，等我地可以寄返盒"指揮官收藏版"俾你
多謝支持～～

我地FB：

加油呀

留名睇本地薑製作

lm支持
會唔會有試玩

加油 支持本地製作

正~ 啱啱inbox左你地！

強帖留名